一人十首自己playlist最常聽既歌

返到屋企比堆歌名你

你先？

我好耐無聽歌，所以特登開post求人share playlist
見諒見諒

彳亍
綿綿
防不勝防
三角誌
山林道
回眸一笑
返老還童
最佳位置
最後晚餐
餘震
睇下有無同好先

Slipknot:
killpop
Dead memories
Disasterpiece
Psychosocial
The devil in i

麥浚龍：
結
初開
劊子手的最後一夜
鶴頂紅
弱水三千

Imagine dragon -selene
avril lavigne- innocent
avril lavigne- complicated
Lenka- the show
Lenka-bright side
Lenka-trouble is a friend
Maroon5-she will be love
gwen stefani-what you waiting for?
Coldplay-viva la vida
lady antebellum-need you now

日文一定係First love
華語就 失落沙洲 彩虹 安靜 想自由
廣東歌 今生今世 玻璃之情 字花 還有什麼可以送給你 k歌之王

btw
櫻花樹下
葡萄成熟時
星塵
時機
石徑
瑪莉與偉業
其他全部動畫歌

Lost stars

仲有fix you, a sky full of star 同we dont talk anymore不過 random成日播唔到

it's a quarter after one i'm all alone and i need you now

Yellow
The scientists
Viva la vida
A sky full of star
Fix you
Adventure of a lifetime
Up an up

我都係聽舊歌多

IU
shoes
you and I
喜歡你
你的義意
secret
hey rock ver.
ZEZE
mia
every end of the day
排名不分先後 其實仲有 不過岩岩就呢幾首
搭首中文
黎明既 今生不再

Coldplay

回眸一笑
別來無恙
車匙
親愛的仇人
航拍
走到尾
時機
春秋
過雲雨
命書

The Chainsmokers:
Closer
Don't let me down
Alan Walker-Faded
DNCE-Cake by the ocean
Sia:
Chandelier
Cheap Thrills
Unstoppable
Elastic Heart
Rachel Platten-Fight Song
Passenger-Let her go

All too well
The moment I knew
Cold as you
Enchanted
I'm only me when I'm with you
Blank space
Shake it off
22
Love story
You belong to me

逸後
親愛的仇人
理智與感情
雷克雅未克
Skinny love
Beautiful lies
四季
經過一些秋與冬
無可避免
到此為止

垃圾90後

GOOD BOY
CROOKED
三寸天堂

周杰倫 - 晴天
周杰倫 - 美人魚
周杰倫 - 龍捲風
林宥嘉 - 浪費
蘇打綠 - 說了再見以後
Eminem - Space Bound
The bird and the bee - How deep is your love (cover)
Lady Gaga - Gypsy
Nicki Minaj - Marilyn Monroe
The Lumineers - Dead Sea

雖然係nicki minaj 但覺得呢首幾正

that's what i like
heathens
24k magic
四季
哪裡只得我共你
只知感覺失了蹤
百年不合
很久沒擁抱
versace on the floor
side to side

密封罩

別來無恙
幸福之歌
PS I Love You
春秋
Blank Space
一
失落沙洲
親愛的仇人
你是你本身的傳奇
風起了

留名待聽

有人共嗚
四季
人生馬拉松
山林道
你是你本身的傳奇
經過一些秋與冬
任我行
綿綿
不許你注定一人
無盡

Alan Walker:
Faded
Sing me to sleep
Charlie Puth - We don't talk anymore
Shawn Mendes:
Stitches
Imagination
Never be alone
The Weeknd - Starboy
Shiga - 好好過
Dear Jane:
哪裡只得我共你
只知感覺失了蹤

Passenger-Let Her Go
Ed Sheeran-Thinking Out Loud
Coldplay-A Sky Full of Stars
Birdy-Wings
Birdy-All You Never Say
Charlie Puth-Up All Night
Shawn Mendes-Stitches
周杰倫-開不了口
周杰倫-晴天
陳奕迅-心燒

東方神起-Christmas is loving
Air gear ost- CHAIN (underwater mix)
Ania- sound of silence
Coldplay- yellow
Coldplay- a message
東方神起-君のいない夜
久石讓-あの夏へ
Phillip Phillips-Home
Family of the year- hero
Lorde- everybody wants to rule the world

Cancer
Wild
Soap
Starving
Tears
Versace on the floor
The Ocean
Can't get enough
自首
三角誌

哪裡只得我共你
經過一些秋與冬
最後晚餐
風箏
山林道
差一點我們會飛
Photograph
A sky full of stars
Work
Love me like you do

Photograph
Faded
Big girl cry
I'm in here
Hymn for the weekend

相安無事
告白氣球
風箏
四季
我還是甚麼
你當我甚麼
重逢
目黑
星塵
告一段落

slipknot

Some type of love
Photograph
Faded
I'm yours
Perfect
Mirror
Story of my life
Wide awake
One thing
Kiss the rain (純音樂)

靈魂相認
黃金時代
Dat $tick
醫生的悲哀
別來無恙
too good to say goodbye
不搭
children song
貝殼
婚禮的祝福

有時
重逢
星塵
任我行
地下街
落花
光影
愛比死更冷（腎）
toe-goodbye
the a team

1. Avicii vs Nicky Romero - I Could Be The One

2. Hailee Steinfeld - Love Myself

3. Sheppard - Geronimo

4. Major Lazer - Cold Water

5. Fitz and the Tantrums - HandClap

6. James Arthur - Say You Won't Let Go

7. The Wanted - Walks Like Rihanna

8. Sia - Cheap Thrills

9. Flo Rida - Wild Ones ft. Sia

10. Redfoo - New Thang

The Chainsmokers
Sia Alive

彳行
金剛圈
濛
秋分
地下街
有時
密封罩
You and I both
斷了的弦
孤獨患者

彳亍

死囉有9首一樣 除左防不勝防 我係獨一無二

個 Spotify 點整上面條taskbar出歌名
Linux Spotify?

Photograph
Lone digger
Yellow
Death valley
Miss missing you
半島鐵盒
午夜怨曲
喜歡你
晴天
八里香

盧廣仲 大人中
盧廣仲 一定要相信自己
盧廣仲 一百種生活
田馥甄 愛著愛著到永遠
田馥甄 你就不要想起我

五首住先

密封罩
告一段落
最終章
有時
重逢
星塵
Katrina
不為誰而作的歌
壞與更壞
浪費

係呀

黑洞
無條件
心燒
異夢
老細我撇先
四季
粵語殘片
喜歡一個人
斯德哥爾摩情人
任我行

Bermuda triangle - zico, Dean, crush
lotto-exo
monster-exo
Mr. simple-super junior
mirotic- 東方神起
catch me -東方神起
rock the world- 金俊秀
crush- 2NE1
fxxk it-BIGBANG
pricked -WINNER(南太鉉+宋閔浩）

到此為此
風箏
圓
若
我的宣言
你死我活
獨一無二
一加一
芝麻開門
含蓄

Enchanted 呢首歌神級

hi xy_zzz

slow dancing in a burning room - John Mayer

Coldplay -
A sky full of stars
Yellow
The Scientist
Fix you
Adventure of a lifetime
Everglow
Magic
True love
Clocks
Up & up

Coldplay死忠

大家都是中國人

Stop this train live
Clarity live
St.patrick's day

自膠 要十首

gravity - John Mayer
somewhere only we know - Keane
georgia - Vance Joy
another day - Dream Theatre
慢慢 - 張學友
藍雨 - 張學友
孤寢難眠 - 周華健
有時 - 周國賢
圍牆 - 李玖哲

聽John Mayer真係要聽live

(John mayer)
Clarity live
Stop this train live
St pactricks day
(Arctic monkeys)
Do i wanna know
Fake tale of San Francisco
(Radiohead)
Let down
There there
(Peter doherty)
I am the rain
(Norah jones)
Don't know why
(Bump of chicken)
Harujion

佢d hotel surprise show 幾好睇
Real artist，佢令我知道聽live既樂趣

hi

Supper Moment - 幸福之歌
Supper Moment - 風箏
Supper Moment - 點滴
Supper Moment - 最後晚餐
Supper Moment - P.S I Love You
Keane - Crystal Ball
Maroon 5 - Sugar
30 Seconds To Mars - Closer to the Edge
The Script - Man on a Wire
MUSE - Plug In Baby

會唔會比人屌我MK

Fix you - Coldplay
Cry Out - ONE OK ROCK
MIGHTY Long Fall - ONE OK ROCK
黑風暴雨 - 鄭中基
閉目入神 - 鄭中基
我真的哭過 - 鄭中基
So far away - A7X
意有所至而愛有所亡 Maniac
Lost in the world - King Ly Chee
From Here - Buddhistson

借火
借火
借火
借火
借火
借火
借火
借火
借火
借火

風箏
幸福之歌
煩擾中起舞
討厭的我
孤獨先生
綿綿
你瞞我瞞
假如讓我說下去
不來也不去
同一

Halsey:
Is There Somewhere
Young God
Trouble

Melanie Martinez:
Toxic
Play Date
Gingerbread Man

Adele:
Love In The Dark
Hiding my heart
Make me feel my love

Lana Del Rey:
Young And Beautiful

same

風箏
我本人
人非草木
風起了
命硬
你含我含
We don't talk anymore
Faded

咁多人聽風箏
次次聽都諗起碌鳩會旋轉

我個名

皆大歡喜
友誼的光彩
食軟雪糕
PPAP
Open the Sky
She Bangs

皆大歡喜
我的滑板鞋

近排係咁loop拍乳同單春

你瞞我瞞
斷絕來往
I will be loving you
萬中無一
固執

月球上的人
落花流水
葡萄成熟時
不如不見
粵語殘片

Lihk 有知音 真係好極

Mob Choir 「99」

無人知道雙子座
任我行
羅賓
my way
青春常駐
相對論
騷靈情歌
他的故事
I'm yours
Love story

In the end - linking park
Breaking the habit - linking park
The catalyst - linking park
Break out - 東方神起
Break down - Super junior
2pac - starin through my rear view
超合金曲 - 李逸朗+蔣雅文
Remember the name - fort minor
誰明浪子心 - 王傑
你愛我像誰 -張衛健

Coldplay - the scientist
Coldplay - everglow
Supper moment - 風箏
Radiohead - creep
Oasis - champagne supernova
周潤發 - 飛砂風中轉
周國賢 - 雪國
周國賢 - 星塵
LMF - 大懶堂
Artic monkeys - 505

風箏
黑洞
哪裡只得我共你
經過一些秋與冬
昨天
想太多
高山低谷
前前前世
We don't talk anymore
Payphone

留名

十面埋伏
無可避免
餘震
你好不好
演員
無能為力
We don't talk anymore
Some type of love
One call away
Perfect

Yellow
The scientist
If you can see me now
Катюша
Der mächtigste König im Luftrevier
Know better
Pump it
Bad apple
Starboy
Wonderful life

Halsey - Hold me down
Lady Gaga - Million reasons
Alan Walker - Faded
Michael Jackson - We are the world
The weekend - False alarm
Selena Gomez - Sober
Taylor Swift - Red
Lady Antebellum - Just a kiss
Adele - Someone like you
Chris Brown - Zero

今生不回家
我們都不是無辜的
BOOMBAYAH
BODY
月球下的人
月球上的人
手望
信口開河
Safe & Sound
風箏

田馥甄
愛着愛着就永遠
獨善其身
無常

Eason
斯德哥爾摩情人

孫燕姿
當冬夜漸暖
渴

林俊傑
記得

藍井エイル
memoria

桑田佳祐
明日晴れるかな

安室奈美恵
love story

好似好雜食

獨家村有冇聽過

彳亍
銀髮白
笑忘書
餘震
羅生門
穿花蝴蝶
黑洞
十個他不如你一個
多少年
張敬軒演唱會Medley - 垃圾/絕/失樂園/大開眼戒

1. X JAPAN - Art of life
2. X JAPAN - 紅
3. X JAPAN - Rusty Nail
4. X JAPAN - Tears
5. EXILE TRIBE - 24WORLD
6. BACK-ON - Departure
7. AI - Still... feat. AK-69
8. Robynn & Kendy - 想怎樣
9. SoulJa x KenJi03 - 雨のち晴れ
10. Jayesslee - Failure in Disguise

Oasis
而家仲買唔買到LMF ge 碟?

當然有 但唔算經常

失落沙洲
身騎白馬
尋人啟事
突然好想你(女也version)
理想人生
遇見
我懷念的
約定
曖昧
遠在咫尺

算什麼男人
白色風車
千里之外
稻香

四季
密封罩
尊嚴
夠鐘
我總是一個人在練習一個人
浪費
我好想你
不該
自動棄權
春秋

彳亍
借火
黑洞
半島鐵盒
你聽得到
江南
翅膀
不將就
不搭
浪費

屌係 去唔返原本歌詞

你同我個fd好似，而我比較中意聽不怕慶祝同明知故犯

明知故犯後少少咋
理想人生隻碟入面我太中意理想人生跟住係瓶頸同不怕慶祝

Clean Bandit - rockaby
Red hot chilli peppers- sick love
Red hot chilli peppers- tell me baby
Foo fighters - learn to fly
Foo fighters - long road to ruin
Muse - hysteria
Sean paul - press it up
Sean paul - she doesn't mind
Michael buble - it had better be tonight
Michael buble - after all
首首都咁正

呢隻碟排第二係你敢不敢，第三係理想人生

結
不了
she came home for Christmas
comforting sounds

乾杯
最重要的小事
不能說的秘密
甜甜的
好不容易
Nothing's Gonna Change My Love For You (方大同)
Boulevard of Broken Dreams
Wake Me Up When September Ends
Stray Heart
Stop Crying Your Heart Out

I Do
陀飛輪
月球上的人
黑洞
小傳奇
良知門
Kong
命硬
Cold Water
Let Me Love You

metallica muse greenday

夜曲
以父之名
夜的第七章
髮如雪
藉口
大笨鐘
手寫的從前
聽見下雨的聲音
晴天
對不起

劊子手不理替何人何事出手

呢期舊歌為主

Berlin - Take My Breath Away
Aerosmith - Flay Away From Here
Madonna - La Isla Bonita
Mike Oldfield - Moonlight Shadow
RADWIMPS - Sparkle
LMF － 揸緊中指
LMF － 冚家拎
陳奕迅 － 粵語殘片
陳奕迅 － 不來也不去
陳奕迅 － 綿綿

Heartache
陀飛輪
無人之境
好人
Loser
Last dance
Blue
Only tears
Wherever you are
Pierce

Counting stars

Somebody that i used to know
分手後不要做朋友
你就不要想起我
你還要我怎樣
吾在場證明
你太猖狂
你好不好
612星球
My love
下雨天

Seize the day
Critical Acclaim
So far away
Buried alive
A little piece of heaven
Dear God
風箏
最後晚餐
落花
光影

麥浚龍：
生死疲勞
舌尖紋了瑪利亞
初開
可不可不撐下去

Eason:
當這地球沒有花
黑擇明
白玫瑰
時光倒流二十年

張國榮：
雪中情
沒有煙總有花
心跳呼吸正常

最長的電影
蒲公英的約定
獨家記憶
取消資格
命硬
退後
擱淺
藉口
退後
後來的我們

胡琳 暗裡著迷
胡琳 他的女人
胡琳 我為何讓你走
胡琳 我是不是該安靜的走開
胡琳 冬至
胡琳 東風
胡琳 月半彎
胡琳 被窩
胡琳 如果這是情
胡琳 傷痕

Cheese in the trap
次次一聽就會覺得好放鬆 好舒服唔知點解

目黑
14天
不敵
密封罩
有時
赤城千葉
告一段落
最終幕
年輕人們
Children Song

周爸

Lost stars

陳奕迅：
打回原形
防不勝防
十面埋伏
月球上的人
人來人往
陀飛輪

王菲：
暗湧
曖昧

何韻詩：
木紋

Radiohead - Creep
Radiohead - Karma Police
Radiohead - No Surprises
The fin. - Without Excuse
The fin. - Night Time
Jacoo - The Last String
Blur - Song 2
Blur - Jets
Thirteen Senses - Do No Wrong
Thirteen Senses - Into The Fire

七百年後
沙龍
黑洞
六月飛霜
月球上的人
落花流水
最後派對
反高潮
防不勝防
四季

Wonderful U
圓
風箏
遠征
哪裡只得我共你
只知道感覺失了蹤
你是你本身的傳奇
格拉斯哥流浪
半醉人間
推銷員之死

春秋
襯
餘震
不吐不快
披星戴月
Hurt so bad
夜宴
追風箏的孩子
緋荔榭·少年
我的天

軒仔

Ylvis-Language of love

BTS - DOPE
FIRE
BLOOD SWEAT & TEARS

TWICE - TT
ONE IN A MILLION

NEW EMPIRE - A LITTLE BRAVER

腎 - 愛比你更冷
星塵
推銷員之死

藍又時 - 孤單心事

靈魂的聲音

張懸

緋聞男友
火花不等人
早知
放不低
先入為主
討厭
如果想我哭
哭乾了眼淚
Table for two
愛一個上一課

你是你本身的傳奇
迷失藝術
經過一些秋與冬
懂得快樂
煩擾中起舞
一加一
獨一無二
沙龍
讓我留在你身邊
你被寫在我的歌裏

周杰倫全部歌 求其播乜都岩聽

再見理想
Can't bring me down
帶走你的回憶
逃 - Paul Wong
赤城千葉
最後晚餐
P.S. i love u
等等⋯
我終於失去了你
蒲公英的約定

董小姐
班馬班馬
陀飛輪
有時
Millions year ago
Hymn for the weekend
Viva la vida
我想再唱起歌
她説
Lucky

粵語殘片
心照一生
Distrubia
Hysteria
Closer
葡萄成熟時
Talking to the moon
Like a g6
我不配
還記得

近排聽開呢幾首

金剛圈
經過一些秋與冬
別來無恙
尼古丁
逸後
不來也不去
濛
耿耿於懷
念念不忘
風箏

秋分
地下街
吃鯨魚的人
閉目入神
車匙
後知後覺
櫻吹雪
兩個人的幸運
分手的美
好得很

earned it
hill
often
can't be touched
beautiful
monster

黎曉陽 永遠很近
馮允謙 後知後覺
陳柏宇 沒有你 我什麼都不是
連詩雅 水星逆行
SG 有沒有我?
洪卓立 苦行憎
關楚耀 你當我什麼
側田 愛的習慣
陳奕迅 葡萄成熟時
林峰 夏雪

大開眼戒
月球上的人
dj snake - middle
dj snake - let me love you
dvbbs - not going home
vicetone - kaleidoscope
wildones - nobody but you
d-wayne - love again
kygo - firestone
kygo - carry me

lonely christmas-Jill Vidal
Alone -Alan Walker
十年後的我
是有種人
好心分手
獨一無二
失戀的意義
沒有你，我甚麼都不是
分手總約在雨天
我本人